邊位巴絲做到 我即刻拍片自含

奶自己手肘

我做到

有圖有片有真相

差少少先奶到

含乜先

做到先出聲啦巴打

載曬頭盔有咩意思叫人挑戰

樓主自含到我表演奶手肘

先小人 後君子